我係救護員家屬，懇求大家關注救護員生死

我係救護員家屬，呢幾晚冇停過喊，一諗起老公第二日要返工就好驚好緊張
每日都問佢可唔可以請假，但佢話避得一時避唔到一世
我問佢不如轉工，佢話佢做得呢份工就預咗，呢個係佢嘅責任
但我同佢講，我一個女人仔，冇咗你真係唔得，我驚我會諗唔開

我好明白各位醫生、護士既難處，我知道你地係高危一族，抽生死籤真係好痛苦，我好尊敬你地
但我好想帶出，救護員面對既危險絕對唔比其他醫護人員細
老公話佢地喺局入面，每次聽到廣播要做call，每次都有抽生死籤既感覺
可能你地會講，救護員都係接送病人去醫院，著全套PPE咪得，但其實冇咁簡單

1. 大陸人叫救護車嗰陣會講大話
之前都有一單確診case，話佢自稱係會計員，比狗咬所以想打瘋狗症針，但實情係做街市收銀，一早有症狀。班大陸人call救護車可以講大話話自己仆親，令到救護員冇全套裝備去接佢，一樣中招冇仇報

2. 資源不足夠每個救護員每轉call都著PPE
你可能話，咁次次都著PPE咪得囉，我都咁樣同老公講，但佢話香港咁多濫用case，根本就冇咁多儲備可以每轉call都著PPE

3. 而家救護員要送埋病人上隔離病房
係，你冇睇錯，醫管局落咗order，救護車到醫院後，要停喺「指定地方」等候醫院指示，然後再送病人上隔離病房。我想問下，咁樣同困獸鬥有咩分別？醫護人員接完病人可以即時除下裝備加全身消毒，但救護員要著住套PPE坐返架救護車返局，先可以消毒，如果有咩事，唔單止同車人有事，同局都會有事

4. 消防處冇隔離救護員措施
係咪好諷刺？救護員接觸病人後，佢地冇政策要隔離14日，隔離政策只限於（1）接觸過武漢人員嘅醫護人員及（2）確診者嘅家人。老公話佢地啲同事試過中call，佢地都照返屋企，冇任何隔離措拖，即係有機會帶病菌入社區

我問我老公，如果你中咗call你會點？
佢話佢唔會返屋企，會留喺局瞓，至少等14日再返嚟
我又問，如果呢14日內再中call呢？
佢話咁都冇辦法，唯有等到疫情穩定先返嚟
聽完又停唔到眼淚，我地啱啱結婚，點解政府要咁對我？
我想問林鄭月娥，你肯完全封關未？
如果我老公有咩事，你點樣賠返個老公俾我？

我老公話，佢啲同事都開始間唔中SL，係等有一次大家集體請假攬抄
不過一間局SL係冇用，係需要咁多間局、醫院，甚至全香港一齊罷工先有用
懸求大家，再組織一次大罷工，為所有醫護人員，包括救護員發聲，求求大家

推

自己條路自己揀 中左肺炎唔好喊

幫推

我1.29會罷工

支持全港罷工

入工會

聞者心酸
香港不封關 香港人不工作！1月29罷工！

一齊罷佢老味

去工會投訴啦

救護員計消防？ 係咪入唔到ha工會？

又冇人攞槍逼佢返，個個都講罷工都仲要咁，真係幫唔到乜

除左救護員 隔離營入面啲民安隊全部都係死士

佢入咗救護員工會，但工會冇幫佢地發聲，淨係叫佢地著PPE，唔支持罷工

自己攞黎賤唔抵可憐

上落車跌傷隻腳可以工傷一個月
咁都唔做真係抵撚死

入咗救護員工會，入唔到HA

你家屬罷工會唔會令你無咁驚

入第2個啦

中招都係佢嘅責任

罷工啦
柒婆睇死我地奴性重
我準備好 同醫護一齊罷工

入工會罷工啦

一直在關注

條命自己嘅
工會唔肯罷咁就自己睇路喇
未必中嘅
不過中左唔好怨邊個喇
政府推你去死你又真係唔反抗咁冇計喇

入工會罷工
唔做就繼續攬住個光環祈禱啦

衰d講句仲番去幫大陸狗死都冇人可憐 政府都唔理你地 自己都仲番去

差佬721教識你調頭走, 仲要冇後果

一定會罷
無左份工都會同醫護手足
齊上 齊落

推
全民罷工

你老公都幾仆街，中左招係局訓

樓上果班仲係咪人?
一個人SL有咩用?全局甚至全港先有用
全局SL囉 就算佢炒晒全局 都未有咁快請到人啦 俾啲高層上前線啦

罷佢老味

罷工

有閪好屌喇
留種丫

工會，罷工

push

唔肯罷工
中左唔好怨

入埋醫護果個啦

中招仲留係局訓？！

推呀

一齊罷工

入工會罷工

係傳染病中心沖埋涼先走架喎
又扮家屬

一齊罷工！ 好尊重每位救護
即使係過去既日子都仍然係咁專業咁工作
但呢鋪真係博唔過

1.29抗疫三罷
我會同醫護一齊罷

係，雖然我係學生，但我會盡力叫我父母罷工，太大劑
樓主保重，你老公一定冇事

罷

垃圾工 罷！

救護員條命都係命

罷佢老母啦手足

pish

1. 大陸人叫救護車嗰陣會講大話
之前都有一單確診case，話佢自稱係會計員，比狗咬所以想打瘋狗症針，但實情係做街市收銀，一早有症狀。班大陸人call救護車可以講大話話自己仆親，令到救護員冇全套裝備去接佢，一樣中招冇仇報
班冚家剷應該集體送出公海射殺

如果我中左毒，我保證我會衝入去用血加痰抺落林鄭塊面

而且會放血倒入狗屋 狗宿 少數派嘅屋企
我活不了 你也不要想活下去

我係女人，當然明白你感受。
命就得一條，如果為香港人服務都心甘命抵，但宜家係幫支那人呀，勸你老公罷工啦！

罷工救港 功德無量
請加入工會

接到call車返去邊境交返比入境
市區就車去警署

唔好意思我打得唔清楚，佢意思係如果接咗一個大陸懷疑個案，未確診，由於政府冇隔離佢地嘅措施，佢會自己留喺局14日

一齊罷

推
推
推

長期唔夠人手
就不斷搵off嘅人返黎幫手
救護車唔夠資源唔係第一日嘅事
上面一路都唔理
呢隻獲始終有一日會爆
今次關乎到生死
我唔會為前途同你班狗官挨落去
反正繼續返工都係死 我冇野輸！！！
我仲係新豬唔知點號召 有人吹雞 我即罷！！！

大家要認清楚事實

救護員係公務員
護士並不是公務員

護士冇政府工做可以去私家醫院做
救護員冇政府工做就冇嘢可以做

所以救護員係唔會搞到罷工
工會亦都唔會舉個頭出嚟撐佢哋

入過負壓病房嘅護士醫生先有呢個安排，救護員真係冇，佢地只可以返到局沖涼

大愛，你做寡婦都預咗

驚又嫁比佢 結完婚先知老公做救護

支持你

三罷啦屌

罷工
唔罷冇人幫到你
叫關注
政府依家擺到明中門大開唔理你死
市民關注完又點

燒到埋身仲唔企出嚟？

推 要關注救護員

自己攞黎，要罷工一早罷la
po上連登然後多d人可憐你？

聽聞已經有救護員發燒要隔離

罷工啦
唔值得為咁嘅政府博命

全香港各行各業都無俾政府當過係人

推
一齊罷

其實消防一樣有先遣急救 一樣危險 一樣要送d 仆街支那人入醫院 唉

垃圾白車佬
都唔撚團結
淨係為多幾千蚊去升職
做到死都要返
自己攞嚟賤
消防處對你地咁衰
一撚早要罷啦
唔罷就咪叫生叫死
命仔緊要過份工

你叫你老公睇下order

唔好作故仔

EXACTLY
已經同佢地講左香港人理解罷工, 無人會企係道德高地屌佢地
已經講左一齊罷
佢地都仲係要返, 咁姐係要拎光環光榮戰死啦

罷啦on99

做得呢份工預左既前提係個政府已經做足可以做既野，咁都中招既話只能認命。但而家個政府做足哂唔應該做既野，咁唔係偉大，係愚忠。
如果你係軍人，國家叫你上戰場但槍都冇枝，你仲聽話衝上去，咁係你自己on9

工可以再搵，命就得一條，條命冇左比份工你又有咩用？

做唔返救護咪做其他囉。

咁簡單既道理都唔明？

1.29 罷工

唔好意思一次過回覆罷工問題，正如上面所講，佢地每個人陸續請假係冇作用，一定要等一日大家一齊罷，所以佢都準備1.29會罷

支持SL

消防咁樣都要分d光環？
你究竟知唔知fr係做咩Case ？

罷工呀 要將主權歸還翻香港人
香港人唔係共賊契弟

想請問

你地係咪住紀律部隊宿舍？

同棟大廈有黑警嗎？

一條係生路 一條係死路 要生要死自己揀

支持救護員 佢哋一樣咁危險

如果你話救護係政府工罷唔到
咁冇計喇 真係諗唔到方法喇
叫佢辭職囉 如果佢肯嘅話

欣賞佢仲堅持夠勇敢
但係都可以話係蠢 賣命比一個唔理香港人死嘅政府
呢啲嘢自己決定喇 唔好累埋其他香港人條命就可以
選擇係自己

就咁關注唔夠

入工會啦

一個女人仔難聽過粗口

慘得過好多家庭都係男救護，女護士?

我明你感受
我屋企人都係護士醫生
所以我睇完新聞好撚嬲

去狗屋

自己唔肯罷工 邊個救到佢

可以擺工嗎？ 黑警驚唔安全都可以唔巡街 點解又可以？
警察咁撚叻 做埋醫護果份啦

推
支持罷工

1 罷工先可以救到更多人
2 唔罷工 都可以拒絕服務中國人
3 依家係你唯一可以選擇嘅機會，返多一日工，死嘅機率係幾何級數咁上升

搵日一齊罷工 冇計 同醫護一齊 唔好講如果收唔到call會有人死 如果唔一齊搞掂政府 就住香港一齊死

你唔罷工冇人幫到你喎，其實大家都冇辦法架啦，如果唔係罷黎做乜

車籠輕輕一推
根本PPE都唔夠 每日番工都係俄羅斯輪盤式玩命
唔係你就我

你老公愛番工愛肺炎 唔愛自己

簡單一句而家即刻辭職唔做
大家一齊咁樣樣咁就已經得㗎啦
你要繼續為咗錢咁你咪冇命囉
個天好公平㗎
呢個時候呢一夠錢唔係你搵
就算你搵咗返嚟你都冇命使
再唔係突然間一個橫禍乜都冇晒

你洗驚香港醫療會崩潰？
有祖國呀嘛
林鄭月娥自然會搵祖國嘅醫生落嚟撐場㗎啦
如果嗰班祖國醫生未死晒嘅話

講真，要罷工一定支持，但佢自己係要繼續做都無人幫到佢

叫佢一齊罷工啦
我明全部人罷工就冇人做既道理
但依家係政府推前線出去 唔好彩中左政府都唔當係一回事

樓主，我支持你，班仆街冇良心，唔洗理佢地

消防fr送人入醫院？

堆

一於一齊罷佢老妹
命都無啦仲返咩工啊屌佢老母！
正苦自己埋返張單唔該

一齊罷！

入工會 罷工
大陸都封城 香港都唔封
黃藍是政見
黑白是良知

守護我城

手足裝備抗沙士：護目鏡 非常重要！分析文！大力推！

手足裝備抗沙士：護目鏡
整體分析：

首選：Sellstrom S80225/S80226 Wildland Fire Goggles （戴眼鏡都用得）

Sellstrom 依款眼罩，上年九月果陣，已經係前線手足標準裝備，有手足認證，包保放心！其中，依款眼罩有兩大特點。

第一，依款眼罩寫明係 non-vented，即係氣密。戴左之後，基本上就阻隔左外面嘅空氣進入眼罩，所以擋到TG，亦都擋到帶病毒嘅飛沫同空氣，乜春都入唔到眼。依個亦都係佢可以俾美國消防員救山火果陣用嘅原因。氣密係眼罩第一重要條件，如果唔係氣密，病毒同TG都可以經眼罩邊位入眼，大陸衛健委都講明病毒傳染性不斷上升，美國有教授都講左武漢沙士嘅reproductive rate 高過曬佢見過佢嘅病毒，證明今次係非常嚴重，必須要用高規格嘅產品保護自己！

第二，依款眼罩經過 ANSI Z87+ 嘅驗證，保護性極高！
ANSI Z87+嘅定義如下：
‘Each product must go through rigorous third-party testing which simulates hazards such as impact by flying objects and debris, high mass impact, and sharp object penetration. In each testing scenario, the lenses and frame must stay intact to pass’
根據網上一個對ANSI Z87+ 眼罩嘅測試，散彈槍都射佢唔穿，所以ANSI Z87+ 嘅standard 係非常高，亦都只有依種眼罩嘅保護性先可以保護前線免受橡膠子彈同布袋彈威脅。

次選：Pyramex CAPSTONE (G504DT或其他型號）

第一，依款眼罩有氣密帽，應該同樣做到氣密效果，但係因為佢嘅氣密帽可以拆卸，多左個連接位，所以氣密保護性會低小小（始終多個連接位就多個出錯機會）。
第二，依款眼罩經過D3 測試，證實可以防水滴同化學劑嘅飛淺，理論上有足夠防水性能。
第三，依款眼罩經過MIL-PRF 32432 美軍標準測試，對子彈衝擊力有一定防禦。

最後選擇：泳鏡（仲易買過平光鏡）

泳鏡顧名思義，就係for 遊水，氣密效果有一定嘅保證，同埋求其一間運動鋪都可以買到，買近視鏡嘅話眼睛都唔洗戴，幾十蚊就有，保護性一定好過平光鏡，不過如果係講嘢都要除口罩，放屁要除褲，戴左帽可能腦都用唔到嘅人，可能佢戴左就會睇唔野。

8.5 最新護目鏡實測 條帶戴高D 鼻位GAP就會消失!!! & 前線超過400位豬嘴實測

大家幫幫手，like & share 等多啲人睇到！

香港眼罩網店列表：（請各位幫手加落去）

—————

清洗參考

#屠龍 #藍絲 #藍屍 #黃色經濟圈 #黃店 #裝備 #口罩 #武漢肺炎 #武漢 #P95 #文宣 #N95 #肺炎 #沙士 #香港 #支那人 #高鐵 #眼罩 #tg #lihkg #連登 #高登 #d100 #黑警

29號大家一齊上！

估計真係要犧牲才令佢地痛定思痛

如果係肯罷工
呢段時間都冇咩辦法
依家政府完全唔理香港市民仲要背後插多刀
大家都冇曬辦法
叫鬼我哋唔夠堅決

好在今次武漢肺炎 醫護係政府春袋
罷工先叫做有啲談判資格
雖然都係遲咗啲啲

幫推 醫護罷工！！！！！

著好保護裝，慢慢做 唔好急

唔封關 醫護，救護死先

129

冇人幫到你，只有你地自己救自己，明唔明？

現代版吳三桂， 引哂播毒者入關

777 DLLM

可以辭職 要死無人幫到你 可以救到係佢自己

入工會 罷老母

[合法罷工 ， 助己助人]
本身你在醫院/海關/巴士司機/ 金融/任何政府崗位工作
又有傷風感冒症狀 （很容易自製冷親)
請上齊裝備即刻去急症室睇醫生 醫生一定畀你嚇親畀假紙你 甚至將你隔離 變相罷工， 即時救港行動
只要你有輕微發燒症狀， 拍片做證 ，你老細就吹你唔脹， 你問:係唔係要返工傳染畀同事先至安樂？
病假救港、助己助人、刻不容緩

你要條命還是工作？

用一套紀律部隊既制的去管理醫療服務！

屌你老母， 屯門醫院只係比個地牢一個位你除gown, 沖涼？手都無得洗呀

我地一齊罷工啦

831

你同我講order ?
咁係咪每轉都俾足夠時間我地做消毒？

我地個個就係唔想醫護人員出事，先叫你地全面罷工。
我地當然唔想你地死。你地罷工，我地一定支持。

所以而家都係睇你地嘅選擇。我個人當然主張罷工。但無論選擇係咩，我都尊重你地。

工緊要過命緊要過你。講完

消多左次都仆街丫，仲消，收call啦

三罷
若然佢自己都唔撚罷 自己都唔幫自己 唔好叫大家幫你老公
救護員裝備唔夠方面 你介唔介意打一篇投訴文電郵有齊仆街高層電郵 然後post上呢度 我哋幫你做投訴師
以政府做嘢速度 我建議你老公一係你幫你老公上網買全套裝必要時用

膊頭有花既，不如齊齊跟車啦

尋晚見班救護在救護車上個個連口罩都唔戴, 真係條路自己揀

戇撚柒鳩
乜撚野責任 聽到都打冷震
屌你老母快撚D去死啦
你辭撚左份工佢搵第份唔撚得？
無料？ 廢架？ 做個7-11都搵到食啦
係 係人工低好多
但明明有得揀

條路自己揀 仆街唔好喊
懶係大仁大義 早死早著

我就每轉消毒，就睇你要請幾多人先冚得住啲call數

Push

咩叫避得一時避唔到一世？
死咗，就係咁就一世

打工，為咗搵錢姐
大不了做看更

沙士時，會敬重醫護人員

但而家明知港共政府刻意放中国人落嚟香港放毒
你繼續喺前線
其實係變咗港共政府殺港人嘅幫兇

你表面係救咗人
但同時間接害死更多港人

Tui!!!

我男朋友做海關同你個case一樣.... 每次佢返工我都好驚

唔罷工就shut the fuck up

咪撚就係
你叫我去打仗但槍都唔撚俾支我
叫你俾就叫我去為國捐軀
捐你老母呀 咁我點解仲要幫你呀？
咩年代呀 仲講義氣仔女呀？

自己攞黎賤，呢個明明係好時機要政府跪
要政府加強返醫療資源
要政府增加返對醫護人員福行

反而走去講大愛
我呸

我地點幫

佢廢架嘛
垃撚圾寄生蟲

一齊罷工支持醫護

唔罷工可以點幫你？

天堂有路佢不走

唔好意思再再再一次過回覆罷工問題，正如上面所講，佢地每個人陸續請假係冇作用，一定要等一日大家一齊罷，所以佢都準備1.29會罷

睇夜都feel 到個種真係每日都係最後一日既感覺

個危機管理仲差過SARS果時

收皮啦
你老公唔肯罷工
自己攞嚟衰
週身賤格
怪邊個？

罷。

入黃醫護工會

救護
醫護
海關
入境
航空
機場地勤

我都係救護家屬 我每日都好擔心
希望各位明白 唔係話罷工就罷到
紀律部隊既工會本身又唔係太有用
HA工會都要今次先多咗人參加
其實唔止救護 仲有入境 海關都好高危
依個政府完全唔理香港人性命 淨係識幫popo
其他就wfc

但係醫護都仲可以分緊急唔緊急
救護員真係無得分
如果真係有隻緊急case 真係會死人喎

唔撚係話你膊頭有花既唔辛苦
我地訴苦你話我地作故仔？
大家心照order 係黎保護處方唔俾人屌姐
你都唔係下下跟足order 啦 啊Sir !

唔罷工就無資格申
繼續賣血做走狗啦 屌你老母白車佬 成班垃圾

工會大罷工啦

真 唔罷就香港人死 林鄭死功臣

推！！！

真係好慘
政府唔當大家係人咁睇
全民肯三罷未

幫你推～

唔好意思再再再一次過回覆罷工問題，正如上面所講，佢地每個人陸續請假係冇作用，一定要等一日大家一齊罷，所以佢都準備1.29會罷！

我地兩公婆2019年6月開始每個三罷都有參與，希望呢個國難關頭，大家可以俾所有醫護人員、紀錄部隊（黑警除外）等有機會接觸大陸人嘅職業，多一點支持

要唔返工，有幾難？
要請病假，有幾難？
沖過凍水涼
吹下風
就會傷風、感冒啦

我同事去旅行整傷手指
放足2個月病假

我親人都有做醫院 已經有好多人想辭職...
點解唔索性全港醫院罷一日
一日姐 一日已經會嚇到政府

紀律*

你可以做嘅係
叫佢同佢啲同事團結罷工
一齊罷

罷工搞掂

Agger
樓主做人老婆都勸唔掂老公罷工
有乜好講
叫老公留種啦

推
支持

cls...

只要團結一齊罷
對罷工嘅猶豫同憂慮都會大大減低

所以請大家幫手宣傳

要罷一齊罷 拉愈多人罷愈安全

唔好意思再再再一次過回覆罷工問題，正如上面所講，佢地每個人陸續請假係冇作用，一定要等一日大家一齊罷，所以佢都準備1.29會罷！

我地兩公婆2019年6月開始每個三罷都有參與，希望呢個國難關頭，大家可以俾所有醫護人員、紀律部隊（黑警除外）等有機會接觸大陸人嘅職業，多一點支持

仲有大把藍絲救護員
佢哋會做㗎啦

而且罷工唔會罷一世
或許只需罷1日，港共就答應要求

如果罷足成個星期，政府仍唔理我哋嘅訴求
咁更唔應該為呢個垃圾政府做事

講定rip

想幫
但你燒到埋身
都硬食唔罷工
點幫你

我準備好同醫護一齊罷

要多d人出黎鼓勵佢地罷工先得

入醫管局員工陣線 tg @ha_employalliance

唔罷工，帶埋個光環入棺材囉

救護都一齊罷工喇

樓主咪話佢老公會罷囉

樓主話會罷
比啲支持佢

難聽過粗口
唔係話罷工就罷工？
咁留戀份工，咪俾你地英勇捐驅囉
路係自己揀
揀無可揀，仲可以辭職添
為咗份工，連命都可以唔要
你咪慢慢擔心囉

做前線&前線家屬都唔郁的話究竟想我哋點幫？唔夠膽罷工咁夠唔夠膽辭職

身同感受 n95也沒多個

一齊罷 等要衝要搏要升職果啲做飽佢

全民罷工

Tui

學生一名返緊pt
今次就算罷都係wfc

利申:8月5有罷

你老工唔罷工嘅 我哋點幫到你？

情景題
政府突然宣佈醫護人工減半
點?
罷工又罷唔落? 又攬住道德光環? 又硬食?

樓上已經有
話罷工唔係想罷就罷到

咪踢爆人啦
我諗馬上衝去醫管局總部靜坐添

真香港人係好理解你地罷工
唔該真係對自己負責任啦

命都冇仲諗咁多，更何況唔係自己死咁簡單 係真係會冚家剷！

同醫護一齊三罷

全港三罷

點解做香港人要做到咁慘

其實我都好奇 救護包唔包入醫護罷工
依家咩都叫救護車 救護其實好易第一個中

救護係香港人英雄
快啲加入工會

129
講完

我可以好老實咁話你知 救護員公會係企喺救護員對面 冇幫我地講過一句話 唔講以為公會主席係官 淨係識得奶 出賣同事幫自己升職 學撚埋官啲衰野 多一事不如少一事 屌

佢要英雄光環你就幫佢買定棺材啦

即係咁
既然現實係特登推你去死都仲有人唔罷

咁情景題政府突然宣佈醫護人工減半
有人唔會罷選擇硬食都好合理

當然咁講好無謂
但要面對現實, 今次醫護唔企硬
日後政府如果再過分都唔會阻到佢
我敢話到時醫護人工減半都無事

新個d

舊個d梗係垃圾

五大訴求，缺一不可

1.增派警員至各關口增援，減輕海關負擔
2.增派警員到醫院駐守，以防有病人逃走
3.增派警員在各區巡邏，以防止香港人口突然大增，導致治安問題
4.每30個內地求診者，配2名警員帶路至醫院或警署
5.警員不準歧視戴口罩者為暴徒。

咁撚鐘意帶人黎香港就要負責番啲內地人

[突發] 肺炎病徵大陸佬在瑪嘉烈醫院暈倒

推 1.29

你講得好岩
不過我地講到口臭都無用
救護員堅多藍絲
樓主講到自己同老公深黃咁
個老公都唔肯罷就知乜事啦
命都就無，仲唔肯清醒

唔付出邊有收穫
個個都想人哋做埋自己嗰份
又唔肯行多一步
連去到性命猶關 罷工都要左度右度
真係冇計
自己都唔幫自己 冇人幫到你哋

不如工會成立個基金
幫罷工嘅黃絲經濟援助
咁仲有冇理由唔罷工
如果將來黃色經濟圈上咗軌道
仲可以幫被捕或者失業嘅手足
提供工作機會
以上只限黃絲

救護好撚慘

P牌照推
但如果救護自己無組織行動 街外人都好難幫到喎

相信做救護都知通菜街工會係廢既

好同情你
一齊罷工

睇到眼濕濕
點解要咁樣為班大陸人賣命

有無考慮揾夠人另開工會

推！！！！

我都有咁同另一半講
佢話產檢要入院不了
絕後啦

推
自己香港自己救!!!!
香港人一個都不能少呀!!

唔包 救護車唔屬醫管局 醫護新公會無叫過救護車入會

救護員都係醫護，一齊罷工！

屌你老公有冇腦架？
罷工啦仆街
唔撚再扮偉大啦 唔係所有人你都救得晒架
如果你話幫返啲真係畀人傳染既真香港人就話姐
幫藍絲同支那狗？佢地去死啦 仲要免費治療
講撚到咁都仲要返去送死 死左唔會有人同情

SL

嘩屌
呢啲工會咁仆街

救護員無得入醫護界工會真係好on9
有無得改改會章？

救護嘅責任係救人，唔係救幾十個甚至上百個人但害幾百萬人
呢個係囚徒困境
最大問題其實係要唔好再呃自己覺得件事會以比較好嘅結果完結
林鄭唔會肯回應民意，外國同香港啲大學都有出關於呢個武漢肺炎嘅嚴重性、擴散性
要抱住有轉工嘅決心，同埋去遊說其它人
不過可能會覺得死亡率雖然係十幾個%，但係好似多數係老嘅先死，就算中咗都唔會死，前提係官方數字可唔可信？

罷工
1.29 黎明行動

救護員工會一向都係廢 而家工會果班理事緊加係博升職果啲先會做工會

仲接觸大陸人 見到佢地就走啦 仲幫 死左真係唔抵同情

推！！！！！

睇完第一段冇再睇落去
你老公死都想救支那人邊個幫到佢

129大三罷

屌你老尾成班兒登仔講得咁撚口響

一嚟，乜鳩人地自揀？？醫護人員就捧上神枱，救護員夠係做咗好耐，咁唔好彩撞正呢壇野，更冇防護措施、更不受關注，而家人地上嚟講兩句，反而比成班兒登仔屌鳩人地攞嚟衰。

人地盡救人職責，點樣自己拎嚟衰呀分分鐘聽日暈咗call白車嗰個就係你，白車一定係肺炎？一定係中國人？下面一堆留言話人救中國人抵死，我真係睇唔撚明

二嚟，成班兒登仔屌人唔罷工。成篇文對罷唔罷工根本冇提過，連主角立場都唔知，成班人先入為主，搶黃絲道德高地，先屌咗佢唔入工會唔罷工先。人地內文已經講咗，就算請假，避得一時避唔到一世。129罷工ok，what if 主角罷咗，罷足一個星期，罷足14日，然後呢？如果件事都係冇解決到？

咁就嚟到第三個問題。根本罷唔罷工唔係一個人嘅事，單憑主角一個人唔會左右到政府決定。所以129同醫護一齊罷ok，主角篇文都冇話過唔ok，人地都係想大家關注下，先上嚟開post，咁睇到嘅你可能會一齊129罷工，一齊諗下點行動令政府做野。討論區原本嘅作用就係咁，唔知點解人地話係救護員開post一講，成班連登仔就上綱上線，大屌特屌，blame the victim

其實你地班兒登仔可唔可以理性少少，唔係拎住黃絲嘅旗號，就成日可以一言堂批鬥人。根本成件事都搞唔清楚，你連主角咩立場都唔知，就屌。相反，差唔多情形嘅醫護就上神枱。所以咩tommy 國難五金 大J嗰啲，先會係咁來回神枱又折返地底泥 唔該大家睇定少少，講野前諗清楚啲先

會罷工！！！

唔好意思再再再一次過回覆罷工問題，正如上面所講，佢地每個人陸續請假係冇作用，一定要等一日大家一齊罷，所以1.29會罷！

我地兩公婆2019年6月開始每個三罷都有參與，希望呢個國難關頭，大家可以俾所有醫護人員、紀律部隊（黑警除外）等有機會接觸大陸人嘅職業，多一點支持，所有人罷工都需要勇氣架！

入醫護工會

你收嗲啦小學雞 斷章取義 問下你小學老師咩叫救護員先啦 平時收call淨係救中國人呀？？ 你小學雞冇見過人call白車？？？？？？

pishh

要醫護手足罷工
就要眾籌課金
等佢地無後顧之休

樓主兩公婆會罷工！！！

唔好意思再再再一次過回覆罷工問題，正如上面所講，佢地每個人陸續請假係冇作用，一定要等一日大家一齊罷，所以1.29會罷！

我地兩公婆2019年6月開始每個三罷都有參與，希望呢個國難關頭，大家可以俾所有醫護人員、紀律部隊（黑警除外）等有機會接觸大陸人嘅職業，多一點支持，所有人罷工都需要勇氣架！

唔使理班戇鳩仔 做好自己算
班低能仔唔知頭唔知路，係咪都屌幾句發洩拎滿足感

如果你開post目標係想吹雞叫救護集體罷／叫救護工會做野嘅，開過第二個正經直接post好過

樓主你Pin呢個留言置頂啦

你pin 個comment 啦 覆幾多次都冇用

推
唔止醫護要罷工

Push 要平安冇事

老公都講到明，唔多同事會罷，原因有3個：
1）想升職，驚秋後算帳
2）藍絲
3）經歷過沙士既大師兄覺得今次肺炎唔洗驚，仲信政府所公佈嘅死亡率

所以希望大家可以俾多啲支持會罷工嘅救護員，唔好同佢地割蓆

唔好意思第一次出post唔識，而家pin咗了

救護員有無工會 罷工自救！

其實依家大部分中左既都係大陸人
你話我涼薄都好 你仲返工真係阻唔到你
你要攞你條命去幫班大陸狗咪繼續囉
東家唔打打西家 無人會覺得你偉大 sorry

會唔會係你斷章取義？ 你邊度睇我唔知咩叫救護員？ 我幾時又講過關於call 白車既野？ 我幾時又話過唔救真香港人 ?就算係call 白車既情況下 見到班支那狗 仲救佢地？ 佢地就想香港人死好耐 仲諗住救佢地？ 唔係呢個時候講以德報怨吓？ 用下個死人腦啦

真 罷一日 政府唔做野嘅，自己嗰少少人罷一個星期，罷足14日，同自己辭職冇分別
醫生護士就話大把market，今日辭工聽日等人用，可以去第2間。但救護員做公務員冇咁大自由

講到尾都係等政府做野

屌你老母香港正府

推

封關是唯一方法！

非醫護 做唔到啲咩 幫你推下post

辭職好過啦，做人最緊要開開心心

舊嘅工會全部廢架

報你老母怨咩 你做救護返返下工 上頭收call點你去接patient 你係咪去到見到個中國人 自己開車調轉走？然後等比人炒？

罷工自己罷一日冇用（所以樓主開post叫大家支持一齊罷），再唔係你叫佢辭職，索性所有人都唔好救？香港唔使人做呢啲岡位？

用下腦先諗野啦小朋友

我屋企人係醫護，憐真係好實
佢要買定睡袋唔敢返企訓⋯
佢抽中左頭批入隔離病房
等緊罷工攪的成
其實海關入境都要罷啦
全城都要罷啦仆街政府

你咁諗同黑警有咩分別 ?
香港有你呢啲人輸撚硬

新既公務員工會呢?

明知香港政府這樣謀害香港人，香港人還不反抗，只在網絡世界求救有鬼用。
不過其實都冇乜用，畢竟香港不獨立，中共就會不停指派他們欽點嘅人做特首，香港人永遠都不能選出一個真正能代表香港人的政府，為香港服務。

條路自己選 仆街唔好哭

唔知 落馬洲定深圳灣 關口淪陷

推，全民大罷工啦

唉 真係俾中國累撚死 呢個民族自己搬去宇宙打飛機啦

仲有好多廢老藍絲，唔好唔記得佢地

罷佢！

唔洗講咁多

條路自己揀 有工可以罷

睇你識唔識揀

你肯養你老公就解決到件事

再推

仆你個街啦屌你老母，你中招都咪撚call 救護車，咩叫自己㨂？ 而家人地救護員好似仆街含家拎黑警咩？ 只少佢地份工唔會對唔住任何一位香港人。再者中咩case 係無撚得選擇呀。

而家係個制度有問題，無資源比佢地，做乜撚blame 番個victim. 我屌埋你老豆

叫你罷工你地唔罷，冇人可憐

仆街香港政府 落台啦全部撚樣

well fucking said
開個po 訴下苦都要比人落井下石
支持樓主同所有醫/救護既任何決定

人地咪pinned咗個comment 講咗兩公婆都會罷工

好慘
其實救護先最high risk

咁只可以怪佢地既同濟害死佢地

仲有醫療輔助隊呀

支持醫護罷醒！

其實樓豬成個po除咗叫人關注救護員既安全問題
同時都係叫人罷工呀 點解仲要屌？
可唔可以唔好選擇性失明？
個撚個淨係識叫人quit咗份工
依架咁既時候有幾多個可以揾到新工？唔撚洗生活？
真係痴撚線 一味係度屌 不如一齊支持罷工仲好啦
淨係得把口係度屌柒人

利申: 會罷工

推而家周街中国人 好危險

佢地嘅豬嘴仲要係共用﹐無得好似班魔警咁1人1個

組團去關口聲援入境處、海關手足，順便自行封關

樓主兩公婆會罷工！！！

唔好意思再再再一次過回覆罷工問題，正如上面所講，佢地每個人陸續請假係冇作用，一定要等一日大家一齊罷，所以1.29會罷！

我地兩公婆2019年6月開始每個三罷都有參與，希望呢個國難關頭，大家可以俾所有醫護人員、紀律部隊（黑警除外）等有機會接觸大陸人嘅職業，多一點支持，所有人罷工都需要勇氣架！

大家晚安，祝大家新年快樂，最重要身體健康！

關注又點
罷工啦

推！

唉，死中國人

將救護員福利列入我地嘅要求

樓主個po其實都係呼籲人罷工呀...
點解仲要比更加多不必要既壓力佢地
淨係識講佢地抵死咁有用咩...

答撚到我未呀大愛撚 你第一段咁諗同黑警有咩分別？ 以你咁睇 佢地都係收order做野
同埋我冇講過關於樓主罷工既野 唔好又斷章取義 垃圾

G持罷工
一齊罷

班公務員邊敢罷工？

阻嚇 同啲只係識返工 聽上司order 既人唔抵同情

所以話救護員二奶係無錯
同是消防處
救護呻一呻成班兒登仔瘋狂屌
換著消防係個個濕撚晒咁送光環
救護咁低賤都唔明點解仲有人做

推啊！！！
點解香港人咁慘...

係29號開始罷 罷一日係冇用嘅 係要罷到封關為止

你講出重點
依家班公務員就係騎撚曬兩邊
自己有事既時候就話想叫市民幫手fight
影響唔到自己既時候就繼續乜都睇唔到

其實依家救護員最高級防裝係點，
現時會接觸武肺嘅醫護人員包括姑娘、醫生、救護、入境、海關 （排名不分先後，位位都重要），佢地邊一邊既防裝最齊最高防，有冇可能做到睇齊？

屌你老母你唔係佢你梗係咁口響 你老豆老母心臓病發又唔洗急救員？ 手足仆街又唔洗急救？
支持醫護罷工 但我唔係前線 冇資格指點人 罷與唔罷都尊重 只希望有足夠人罷工達到目的

如果救護好似你講嘅咁就死得啦
轉轉都可以自己揀嘅話
見到中國人就調頭
見到不省人事都可以調頭
見你發燒又係咪可以調頭啊
懷疑你肺炎又可以唔撚洗救你啦？

係囉 做救護做咩懶係要咁偉大 保住自己條命唔好？

tui

罷工啦

又冇睇返上面留言？ 我只話係支那人 支那人想我地死好撚耐 而加佢地自己食野味 自己中招關我撚事 要死死埋一邊 支那人冇一個係無辜 救你老母呀

支持樓主兩公婆 好人一世平安

咪係囉 有得揀唔救支那人
啫係救護咩都有得揀啦
你又嘔又賴屎賴尿咁污糟
做咩要揀救你先？

[事關重大請廣傳]

香港醫護、海關唔罷工嘅後果，只會鼓勵更多支那感染者衝嚟香港求醫，間接促成社區爆發，害死包括醫護同海關全家在內嘅更多人

我會支持三罷，一齊罷工保護香港，直至港府落實封關

大家唔通想犧牲香港200萬手足同自己全家條命去救呢d準備落地獄嘅人渣？

「感染的人越多越好」

「我活不了，你們都別想活」

「要死一起死」

初五大三罷

佢地唔團結罷工都冇計

如果救護可以係救人嘅時候唔洗中立
黃絲唔洗救藍絲啦
藍絲唔洗救黃絲啦

聽聞救護口罩不足

講工會就梗係講緊新工會....舊工會冇用，呢一點係常識吧。

到而家都未加入新工會，仲要思上假設左「工會」係指緊「舊工會」，你嘅政治敏感度真係差左少少。實話實說，你地自己都要負下責任。

依家天氣凍啊，你懂的

都唔知你up乜春
如果你中招
你唔好怪人
因為傳染你個位支那人都唔想畀人傳染架
佢都冇得揀

唔罷工既醫護就係賣港賊 罪名同黑警一樣 唔好同我講話尊重醫護決定 為左光環囉香港人黎陪大陸狗 食屎喇

屌 好撚慘 個個淨係講醫生護士 呢班冇人理

最後一段咪講左一個人罷冇用
叫人所有局所有醫院甚至全個香港一齊罷先有用囉
邊有話佢唔肯罷姐 唔辭職之嘛

你諗野咁主觀 唔明都正常

藍絲有救過黃絲？
cls 平衡時空？

指緊救護員啊
醒目巴打

Ambulance唔係醫管局員工 人地under消防局嫁

主咩觀 根本唔關事
你要做大愛撚係你既事
香港輸左唔好喊
黑警為左頭家 聽上頭order打人
佢地都冇得揀 咁樣係咪原諒所謂既白警之餘原諒埋黑警？
如果以有冇得揀呢個角度諗 救護絕對有得揀

咁救護係調番轉喎
Order叫佢救人 但佢唔救 為左自己條命
無左份工
之後呢 無之後啦 依家搵工 可能搵份清潔工做下黎養家

救護可以揀咩先？
揀救人比你屌
揀唔救累晒佢全家

支持

一齊罷
721 831 101 1111

本身黑警同救護個性質就唔同
你都可以拎黎比較
香港有你幫手真係幸福

好撚心酸，仆街政府

成日見車頭嗰兩個救護口罩都唔帶
好心啦

唔知你咩心態
你咁樣講 黑警冇做錯 佢地都係為左頭家
同埋唔知你講咩為左自己條命冇左份工？
自己條命重要啲 定 自己份工+支那人要命重要啲
自己諗 我唔講啦 講黎晒氣
但一句到尾 我支持樓主既 罷工我絕對支持

咁你老公罷工咩？佢唔罷 你憑咩叫其他人罷？仲有你叫佢諗下你 諗下自己先啦。

up

救護慘過護士，出去肯定無呢信人工。自己評估risk la

香港人點會咁團結

罷罷罷

工會可唔可以搞搞佢

無錯 講黎晒氣
明明好簡單
只係想你知唔好因為支那人同政府嘅on9
而一味係到怪救護啫
救護份工就係救人架啦
任何人佢都要救架啦

救支那咪有患肺炎風險 咪有機會無命囉
條命重要但做得救護嘅係咪咩人都唔洗救先

點解醫護之前對罷工決定要猶豫咁耐先
咪就係關乎人命

如果唔係政府繼續咁on9 又免費又唔封關
你估醫護真係會傾向罷工咩

支持樓主同罷工
但你嘅價值觀.....
有你 香港一定變得更美好
因為你覺得黑警同救護係一撚樣 係可以用黎相對咁比較

要罷工啊

唉

唔好比道德綁架自己 罷工啦

全局車籠sl 有冇得諗
罷工真係好難

司機SL有用啲 好似係

亂世無計，佢唔肯落塲，你要有揾過件嘅心理準備。

仆街到而家都睇唔到樓主2公婆都會罷工

1月29罷工！

無錯 車籠SL 都可以二人車
但司機SL呢 不過部門好醒 要過試用期一定要牌 所以要大多數柴（有車牌）同司機一齊SL先有

有十六個字想同香港人講

救護員唔係屬於醫管局
姐係連佢地既工會都入唔到
而且救護係消防處既二奶 從來都無受過照顧 關注

ps: 救護 睇到你地呢d 留言真係好心痛

咁你想我地去邊
消防處處方就係連隔離你既資源/方法都無
唔同醫管局

廢老唔知都算
但有時去D學校做野 D學生都會當救護係醫管局

唉d 大師兄點會sl

救護總區最鍾意鬼打鬼 咪你呢d 囉

大師兄先無所謂
係跑緊既先唔會

你同你老公講 遲下你預比軍政府 警察 捉，跟住屈你老公救暴徒 要坐監 連工都無

好快又冇人理你就d救護架啦..

好撚慘，我果陣第一時間都係諗救護員可以點呀，好撚嬲

支持罷工，呢個政府唔理人生死

鬧得好！成班低能仔，搞到連登降晒格，影衰埋攬炒巴等手足！好心學下用腦用心去感受事情，唔好樣樣嘢只係得呢啲狂躁本能反應啦！

曾經試過有轉call 大陸落黎 發燒 自稱只係去過深圳灣
但唔中懷疑個案條件 所以最後送到院
分流叫佢坐大堂 我地亦都因為咁 無合理原因可以回局消毒
我地成架車 得一套ppe 著完就無 如果唔好彩 番唔到局 下一次中左堅料都著唔到
其次個patient 肯話自己大陸番黎已經好好 唔講既 你全車等死 仲要接載下一個patient 換句話說 係每一個叫車既人 都有風險 因為只要patient 有心隱瞞病情 架車就會不斷地散播細菌

點同黑警比呀，佢出糧返工做錯既野，救護返工救人救自己屋企呀，你班人冇兒女覺得罷工好易嫁，所以我好專重有家庭負擔嘅人出嚟打工 ，我都只係一次罷過咁多，黎緊129會再一次SL

係主管呀，1拖2

推!!

係 救護唔係Ha staff無得入Ha公會

無可能 淨係資源都差好遠
所以講慘講最高危一定係救護

大家一齊放長假

我敢講9成人口中既醫護人員都係講緊醫生護士
唔會諗到救護
仲有最大問題係好多人都仲以為救護車係醫院自己做
其實一直以黎你地打999都係叫消防處救護車
同埋依家確診左既case需要轉院去隔離 都係消防處救護車做

29號同你一齊罷

中肺炎就仆街啦！ 聽日1月29大三罷啦

其實所有航運業、海關、入境都高危。
應該要同心反抗。

聽日我會罷工，支持救護員罷工

好多謝大家對呢個post嘅關注，冇諗過可以上到熱門，我出呢個post，除咗想引起大家對救護員嘅關注，想大家一齊罷工之外，其實我都想圍爐取暖，但冇諗過最後負面聲音咁多⋯
我係普通文員仔一個，份工未養得掂老公，所以冇得咁容易叫老公辭職就辭職
老公亦唔係大愛，唔係要光環，只係救護員冇得揀客做，希望大家明白
另外再重申，我地兩公婆都會罷工，希望大家手下留情，唔好再講「條路自己揀，中咗肺炎唔好喊」，我相信個個醫護家屬聽到呢句說話都會崩潰
老公話好多同事士氣都好低迷，我地都睇得出呢個post有好多現職救護員留言。救護員都係醫護人員，好多時仲係第一接觸點，一樣好高危，好想各位可以俾多啲鼓勵同勇氣支持佢地罷工，而唔係指責佢地
最後想呼籲1.29大家一齊罷！

條友滿口歪理，講野都冇邏輯一味標籤人係大愛撚，同黑警一樣

咁講嘅佢可以屌晒所有行業嘅人。做消防見到係中國人屋企火燭就唔應該救，做老師見到蝗蟲仔女應該唔理佢、的佢出班房，做sales見到中國人唔應該賣野比佢。千祈唔好比我知佢份工用任何方式serve過啲中國佬

將成個問題諗得太理想，有得揀邊個唔想香港獨立，所有大陸狗死撚返中國？問題係政府唔係民選，我地咩都冇得揀，中國人避無可避咁滲透去每一個地方。要解決問題嘅源頭，就等天滅中共啦

今日開始罷工 直至封關

要救

支持救護罷工！
命仔緊要呀！

Respect

721831101111

救護條命好珍貴 一齊罷工

幫推一下

解散警隊 制度崩塌 刻不容緩

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒?墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水?墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2020(天水圍天恒?墮樓亡)
黑衫婆婆 -13/012020(屯門翠林花園墮樓亡)
元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水?少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民腿部受傷

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

?大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
〔勁恐怖〕太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

唔通放班大陸帶毒者係香港周圍播毒
冇救護抓佢哋去醫院會多幾多香港人中

無份

罷工啦好冇

罷佢老母啦屌

但d兒登仔仲屌緊要罷一早罷
on99，明明樓主你係叫緊人大罷工

老老豆豆，上面咁多件我唔信黎明行動個時罷足咁耐喇

好心痛

罷工！

咁你仲留係局 全局上下師兄弟都多得你唔少

如果不幸有救護員確診，咁成間救護站人員應該隔離？
佢地共用浴室、廁所、餐廳........

推！我親人都做醫護，佢都好憎林鄭，但覺得訓0係醫院既都係人，唔敢罷

Respect..

大罷工

時間唔等人
中左招先諗就太遲
3/2。自己決定啦

命仔梗要

拉！

推 支持

興醫護同行 一齊罷工

推
仆街政府，你地班仆街官唔仆街無人仆街ge 啦
屌

你地兩個要加油呀
1.29我準備好同醫護一齊罷

當全部救護員罷工，而咁啱係你地屋企人仲左肺炎要救護服務，你地會點諗？
問題係救護員嘅職責係要為傷病者提供服務，我相信救護員都好願意幫有需要嘅香港人。
但唔係乜野資源都冇，有時PPE都要問醫院拎，而又放咁多大陸人落黎，大家矛頭應該係指向政府。

救護員左右做人難

講一套做又另一套 唔怪得會輸
你地鍾意 唔阻你

你屋企人有事，你咪又係第一時間call車，醫護人員係好難罷工，因為會危及自己人嘅生命

你自己唔罷要人罷工救你
我dllm

全港人而家都係自求多福
醫護可以為自己做多d

除非真係有生命危險
如果唔係點都會自己諗辦法去醫院
醫護人員係好難罷工
但今次連醫生護士都罷
點解唔藉依次機會一齊罷
如果你明白救護入面風氣就知點解我話佢地垃圾
個個驚得罪呀Sir無得升職
就算病到隻狗都返工

去你屋企好無 你話去邊好

救護員工會冇撚用，處方啲人嚟
宜家工會一句聲都冇出

我只能夠講同你地一齊罷工

話救護員自己賤果啲，求神拜佛你哋同自己屋企人身體健康，唔好叫車

老人院啲老人家日日都需要送院
炒車處理啲傷者
中風
心臟病發
仲多好多唔同case要處理
你哋講到救護員淨係做肺炎大陸佬咁
屌你老母救護員轉轉抽緊生死籤嫁，你哋香港人有份用嫁，講撚到我哋好似真係攞嚟賤咁，係呀，救到你班冚家剷咪攞嚟賤囉

你哋淨係識質救護員，唔見你哋質消防處？屌你老母淨係恰鳩啲做細既，好恰啲？

多謝巴打幫我地怒屌

等新公務工員，救護工會希望會做下嘢

消防就含撚啦，成日搵救護刷數據，資源都唔撚俾，車啲機用咗十幾年都冇換過，部電腦仲用緊xp

救護一年call數係消防十倍

哇屌你老母講大話點防呀

咪撚理D attention whore
個班人乜撚都唔識 罷工點搞都唔識 連係咪返緊工都唔知
實事又唔做 日日係到冷嘲熱諷
到頭來真係罷工就覺得自己有功勞

大家都講到明你地罷唔會怪你地
你講撚到轉轉生死籤
但又唔肯做嘢
怪邊個
消防員處唔幫你地
你地咪自己幫自己
我明救護員處境唔同醫生護士
佢地公家唔做可以做私家
同埋有公會保障
你地比人炒就乜都無
個公會又垃圾
但如果一早肯團結啲
就唔會搞到今時今日咁
明知返工送死都無得反抗

腳係自己到
大家關注都解決唔到病毒高傳染性問題嘅啵.

N95都省住洗。。。

前人積落既福

今次聯合工會有前線公務員代表
一

救護員
希望你地拎一日病假
一日就夠
起碼29/1比政府知道
醫護人員係唔會因為政府嘅失誤而白白送死

主管SL 整架3F 照頂住

原來係咁嚴重
一定要罷工 唔只救你老公 係救全香港

咪撚番未得囉垃圾

救護一早要同消防分拆

消防唔會放走救護
救護分左消防少好多錢

買定多啲口罩 新聞話救護缺口罩
一個口罩係咁重用

多謝你肯打長文屌鳩班弱智

除非光復到香港 否則無可能

假設真係光復到 其他部門我唔評論住

但消防處一定要大改革

連救護車唔屬醫管局都唔知嘅，又點會諗起消防處

拿 我聽日就唔返工

罷啦
點解要理咁多野

要為個唔知咩決定賭自己條命

屌佢老母睇到我眼濕濕
仆街政府！

救護工會你指而家個個？？？
而家個個廢嫁 藍絲一大堆 冇撚用
人地啲工會可以搞下抗爭
我地個工會一直比人揸壓

respect

聞者心酸

有個新公務員工會 感覺比較做到嘢 有參與尋日既聯合工會記者會
有提到救護員 民安隊 海關 入境等前線既慘況

呼籲啲醫護集體no pay leave , strike , sick leave la, 政府仲驚過你地，黑警就係此住自己係唯一對protesters 既force , 先敢亂黎，今次香港靠你地。

搵家屬 一齊

人多先有力

唔接大陸人call

救護員有冇諗過831地鐵站傷者既身死?

講到尾 呢個時勢重唔罷都得兩個原因姐 一係就錢 一係就道德高地，前者就你自己選擇拎條命搏，後者就屌都癈事

已經有消防員做FR case懷疑中招了

最好有新救護工會...

去阿布買口罩，話救護唔係前線，冇優先

唉 唔怪阿布 阿布已經好好 只求更多人關注救護員苦況

祝你中

救護員口罩淨係夠用半個月

你自己有存貨嗎？我都擔心老公之後返工要用私伙

辭職啦 或者離婚
你值得高興 因為你老公係值得人地嚴重
而你
喊喊喊
返工都大壓力 收工仲要睇住你喊

你無資格擁有你個救護老公
求下你離開佢

尊重

柒婆記者會提都無提過救護....

阿布話下次會計埋救護員入醫護前線
我有存貨啊 咁岩因為我有病要長期戴口罩 所以今次唔洗周圍撲口罩

前線當左包埋嫁啦

關你叉事
兒登仔

好好保重身體 多謝你地

第一
投考果陣已經知

第二
份糧包咗

第三
可以罷工

第四
可以劈炮

你好，我老公投考時唔知道需要喺裝備不足情況下應對疫症，連口罩及PPE等都要慳住洗。我地罷咗，然後政府無理會我地；護士集體請假，醫管局都話人手足夠應付。政府唔封關，亦唔俾足夠防疫裝備予前線醫護人員，連駐守醫院警察嘅裝備都比醫護好。可能你好幸福，可以隨時不合意就劈炮唔撈，但我地無用，冇乜錢，唔可以任性地話辭職就辭職。最後，想祝福你呢世都健健康康，呢世都唔需要用到消防處救護員任何服務。

罷工啦，驚冇左份工唔罷既冇人幫到你

垃圾正苦

你食撚屎啦，喺度扮救護家屬，我睇你講兩句就知你係撚救護家屬

消防救護成立左新工會

希望大家明白救護員情況

樓主老公到依家做過確診case未？或者有無識其他同事做過？佢地有冇同屋企人隔離？

touchwood未做過確診case🙏🏻識人做過，有去醫院檢驗，呈陰性就返屋企，因為佢地冇地方隔離，唉